會員 無愛可失的孩子 請你入一入嚟

我剪咗指甲，你可以返出去喇

做乜撚野呀😂😂😂
直接wts我唔得咩

叫你入嚟就咁快入嚟，你小夫嚟？

小夫 我要入黎啦

你又follow咗我？

俊明 你知唔知hins平時facebook live邊到有得聽

手巴ching 好耐無見

笑咗facebook live唔喺facebook聽咁喺邊度聽
手爸都笑你啦

我唔知佢有無留底

之前先見佢上水

通常佢ig先至好少留底要搵backup
上面b站或者youtube
而重點係佢近期好鍾意喺ig開唔留底

好

哈 之前無聊冇嘢玩所以扮佢
但係佢自己開咗ac之後就喺波台玩

開post